(無圖) 邊位巴打找數？出黎認咗佢

傻人發現案

左胸打格仔打到好似無lin頭咁

有無人知佢條紅線係連住炮仗定點

咁既身型都配做基佬?

公眾地方行為不檢
告得

瘦到棚骨都出晒黎

朱咪咪喺後面影緊佢相

摩擦力強

可能本身真係跌咗喺球場 未搵返

拉左啦

死基佬